是咁的，有個傻仔唔見野

岩岩7點幾係藍田小巴上寶達，跌左個藍色ecco皮套入邊無咩貴重野但有張八達通同公司卡，如果有執到求俾返我萬分感謝

Ok push

有冇錢先

執到肉償？